究竟openrice綜合評分乜撚綜合，綜乜撚合？

明明評分就係得好同負評，但綜合評分唔撚係好評減負評既數量
咁係乜撚綜合，綜乜撚合？

openrice好似有得味道環境服務衛生分開俾分